牆內網民用H漫翻譯傳播消息

最後兩頁夾雜私貨

有冇之前嗰幾頁

放上嚟唔係咁好ge

支那人就是命賤

照顧黑人條女好似幾正

共產黨想借力架基因加強韮菜體能

個個入嚟都係想睇本漫畫
唔咩好